條女成日猴住我層樓，但我相信係真愛

近排識左條新女，80%似SHE個ELLA，60%似慘過返印度條女，身材都幾飽。一齊左2個月，佢住傳統私樓，我住公屋私樓。

唔知點解佢成日開口埋口提住我個palace，好似好有興趣想知多d，咁好拉，有次我同佢經開地產鋪有新盤係長沙灣果棟，佢話佢住開傳統私樓既管理費好貴，反而覺得住公營私樓可以慳返d錢，反正有將床就夠（條女好大食，想試下玩slut）

大家點睇
佢中意我定中意我層樓？

公屋私樓 hahahha

樓主你識嗰條係仔嚟喎

咩叫公屋私樓

水行貨

哈咩
屌你老母

仔你老母
Man d 姐

公屋都係私人空間